我懷疑今日班狗想洗底

點解可以冇狗？

撇除荃灣射tg
而家完全冇情緒失控 大家佔哂路都未有咩舉動

我懷疑佢地想洗白
淡化一切
淡化尋日開槍既所有所有野

大家要keep住煲大10.1開槍！一定要！
大家要keep住煲大10.1開槍！一定要！
大家要keep住煲大10.1開槍！一定要！

唔可以慣！

解

放緊假姐
唔好諗咁多

散

因為補緊假

洗碌撚咩，

D狗唔搞事，我地咪去番政總 真真正正對準政權

警

隊

你估佢地真係保護市民生命財產呀
保護自己咋
唔夠人咪唔出，

琴日紅日 今日冇行程表咪補假囉

假期太多 現在補假中掛

做SHOW你懂的
721 831 101
劇本次次都一樣

邊夠人手呀

洗撚咩
唔想連踩幾日所以吞泡咋

我覺得係可能等我哋慣咗今日咁
跟住搵日一波過
所以唔可以掉以輕心

傻啦 圍捕炸

邊有人手

你咪講左 荃灣射tg
屯門又橙旗 都係有呀

可能真係休息
琴日打到咁
驚再有人做到死

正解

無錯，本身打開周末戰，尋日重要打撚左成日。佢地今日一定係爭取時間休息緊

先避其鋒姐 黑警

洗到咪洗囉

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

洗底? 佢老母,個記者會講D垃圾野解釋開槍仲可以點洗底?

今朝有人問點解無行程表
我都話示威者已經轉而地下行事
仲等你班狗慢慢佈防咩

認同 本身射tg都有問題
唔好慣

想太多 補假中

與其扑玻璃，不如直接各區火魔請狗食快閃，尋日開槍果班係黑警

數量少好多
唔同之前 一開波就射

好撚多狗wo

諗太多，真係放曬假，你估日日都上曬電咩，外強內弱

洗條撚咩

返屋企要小心，街坊最好接一接啲人，之前有個post講得啱，最好落返自己區

平時陣地拖3,4個鐘任人部署被沖鋒
今日所有野2個鐘內完場散水 乜你覺得無關係咩

佢地輪更制 癲果班未出黎啫

咪玩啦 攰要抖咋

尋日打到咁
打得個班都放晒假啦
得返啲肥佬防暴有撚用咩
仲要今日又多區 邊夠人清場

洗埋佢老母個閪都唔會原諒

出tg都無野？

係
其實連登吹半日雞已經好撚多人
而加興玩七區
街坊玩完番上樓
遊行集會唔再通知
你佈得防集得人黎都散水

咪諗到班狗咁多計先得嫁
依家民意國際同本地都唔會轉嫁啦
班狗明顯係琴日搞左成日 今日抖緊
班上頭依家都管唔到班細 要急call佢地返黎OT
班細唔肯都吹佢地唔脹 仲要靠佢地做dirtywork
警力肯定不足

睇得出琴日出哂所有人都唔夠分五區 今日放假抖點頂七區 269人拉左都唔知係咪 琴晚望落晏就都冇咩人比狗捉到

快閃未ready

補假啦，又無強勁文宣話開花

你自己去

訓緊教

放假啫, 唔好諗太多

推
題外話，打爆玻璃, 除非要比人進出, 唔係既話只需要爆一個窿就會全裂, 唔使下下清曬成塊, 全裂就一定要成塊換, 咁做乜要幫佢清乾淨d玻璃碎？

自推

屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

如果咁都覺得會洗白 太侮辱香港人

補緊假
無預放完假都玩咁大
之前未試過
唔駛咁多陰謀論

冇預示威者今日出嚟，再加上多區同步示威，所以唔夠警力應付

好明顯留力星期五六日喇
popo雖然係狗但係只係血肉之軀
所以大家唔撚洗驚popo

洗乜撚野呀 唔出黎就洗到架啦咩
拉！

希望真係放假 正一廢狗

不過點都大家要煲大尋日
呢槍永遠唔會忘記

引你放鬆 以為好爽

實則對家又出全力佈署緊下次圍捕

洗底?

D支共WJ啱啱先返晒大陸, 你估真係有咁多真香港驚賊呀? D9都要放工都要瞓覺都要休息, 係冇咁多9呀!

佢地而家星期六日先多人番工
而家得小貓三幾隻番工，唔夠打

南邊村唔知又有冇人呢🤔

佢地有需要洗底？就黎大過特首啦

應該係冇預計幾日大戰之後平日有人出黎

冇裝唔敢出黎咋

黑警放假
順便制做無警時份

仲要開完槍，點知比人告老謀

如果日日都黎一劑有冇得諗
我地呢邊點都人多勢眾

可能係無人姐

好快到藍絲插佢冇鬼用

又係呢句 有冇d新意

攰得濟懶郁咋屌

# popo都喺打工…… 戰鬥力down晒，recover 要時間，年紀大的通病。

放假姐

開完槍
放水消下民憤

佢哋唔需要洗底亦都唔會想洗底
大家唔好幻想太多
反而你要 知道係佢之後只會越嚟越多開真槍

手足暗地組織一定要，不過要小心提防有鬼滲入

你去太子試下咪知係咩囉

開槍啊麻，就日日同你玩

唔夠人呀 就好似果次突襲機場咁

邊有可能洗底 佢地都唔知幾想射撚死曬你地
尋日動員太多 只係今日休息唔撚理你地住 由你地霸路拆鋪
頭先荃灣狗屋火魔 咪又係照TG

傻啦
夜啲就開波

屌緊狗嫂

屯門班狗自己出黎堵路引戰

今日只係支線

洗式？ 一世都記得十月一呀

咁你有冇留意咁多個月黎佢地大搞完之後個日多數會無行動

洗撚到咩，記佢地一世

屯門狗嚟料

驚又有單「睡夢中」猝死？

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

狗：由佢地發洩一日
聽日就正常返工返學㗎啦

Loop左幾多次

如果日日搞手足都會攰，不定期搞等佢估唔到幾時先出黎仲好
但經過今日快閃，班狗一定會加強留意，再快閃嘅難道可能會慢慢增加
相信手足嘅決定，和理非會配合

唔使諗咁多

根本就係冇預過今日會咁癲

根本今日班狗放哂假
你call佢出黎ot 班狗大把理由唔出黎
平日個D plan好哂 有哂行動計劃先會咁多狗

洗撚到咩 正係以前啲野都夠爆啦 單單都核彈咁制 係太多單啲人睇得多麻木左姐 邊洗撚到底

下次又唔分區
突襲機場交通壓力測試
又或者試下突襲政總 狗屋
自己諗下邊D真邊D假

推

冇錯

小心佢哋幫你養成習慣 佢哋夜夜呢個時間standby等你
另外要小心俾狗跟 就算係真街坊都係咁話
總之be water
飄忽 不定時 不定點

岩阿, 佢地知道洗唔到底, 只會變本加厲

101開槍

岩 又用同一招洗白

日日搞 班狗會等機會一次過拉哂 最好突發同唔好連續搞

遲早逼到香港人日日出嚟
連行程表都唔使plan
每日即刻行動

唔好燈啦
尋日有人講完跟住就開槍

其

洗撚咩，唔洗作咁多揣測

因為冇人番工

其實冇行程表 而D自發突發地下活動仲好

行程表比哂班POPO部署

我估準備出老解，交接換血，聽日戒嚴

無力啫 隻隻狗都癲左想殺人咁款點會突然想洗底 不用FF

依隻5毛ac又出聲
睇嚟po主講中左

大家起下佢底

覺得佢地琴晚OT完未訓醒..
今晚咁突發

一定要

永不忘記

冇可能洗到底 收皮啦

認同樓主
佢唔做野我地先要小心D
香港人 be water be humble
美國條法案係十拿九穩
但都千萬唔好輕敵

可能賺夠ot呱

好明顯8成番左大陸啦，你以為真係咁多警力？

琴日打得咁落力,今日唔批佢地放下假?好快成班精神病人武裝變恐怖份子

諗多左 係放左假咋

解散警隊

仲有班狗已經改左策略 現場HEA推

放你走 等你放鬆之後 係半路封路咬人

勿掉以輕心

求其講十區八區 街坊著黑衫落街食個糖水
等狗派人黎到咁上下就返上屋企
咩都唔駛做都撚死

洗咩？冇人炸瓜

琴日仲有啲冷氣軍師話咩10月1號一定唔會使用武力，我都唔知係佢哋天真定係傻， 狗會講道理會用腦嘅就唔叫狗啦

洗條毛咩 佢地都唔care做事後果
4個月黎都係玩weekend
更表今日無排咁多人炸
今次只係突襲成功

屌你尋日玩足全日好多都要休息

真心覺得放假

洗條撚咩......點洗都洗唔白架啦

屯門大撚把喎

我想講做乜柒都洗唔到
香港人最撚記仇
一係就24小時搵人保護住安全屋！到死之前香港人都唔會放過你地

我都覺補假咋...............

根本佢地做咩都洗唔到

無可能洗到白
101已經同64同level
無人會忘記呢日

係因為黑警警力已經俾連續多日嘅戰事拖垮咗了.聽日D黑警放完假,唔會再咁長無警時段又無狗捕黨鐵站的了.手足自己小心.

攰呀

唔洗洗白啦 水洗都唔會清

洗佢老母底咩

你有冇見過恐怖份子洗底

傻啦 佢哋為自己打仗 只會往死裏打 今日太急同休息緊啫 狗識洗底就會有一半人對佢零信任啦

屌你，我以上邊一句野係5毛

咪on9啦佢地仲點會介意個底

今日無狗係因為今日吹雞POST今晚七點先出，八點集合

D狗以為星期六日打完就放曬大假

點知平日都搞大佢，笑死人

MON POST狗睇住喇，以後一至日，廿四小時On Call啦屌你老母

臨時call唔切武警落黎

根本就係928 929 101大戰三日要放假
仲未計今個weekend都有三日，大把假要清

wts出狗了

ON9 班狗琴日開完工 以為今日有得抖咪咁慢囉

洗底?,你講笑,人地PLAN緊點暴殺甲由

引人鬆懈再大包圍呀，可能有極多便衣狗
睇準時機冇記者拉人
或
跟蹤返屋企，手足記得要反跟蹤呀
記住呢到係戰場，班狗每一樣野都係部署

因為真係唔夠人

冇用 民意已經唔會逆轉

洗你老母 無人啊 琴日ot完仲ot到咩

Push

三個月喇
三十年都唔知洗唔洗到

關咩事
係太突然
班狗要叫人返黎先出警未遲左囉

香港人出名善忘，但今次一定唔會！！
Some move on, but not us, not us

屌你老味又出呢啲垃圾post

以後叫 殺人犯 強姦犯 合情合理犯法

無可能洗到底轉個頭再開鎗

部署唔切姐

［突發］全部紀律部隊跪哂！

即係佢哋係有能力自制，咁罪加一等啦仆街！

班狗應該唔介意人點睇佢

洗定八月十五就差唔多
洗洗洗 洗佢老閪

好波

著草咋，搏風聲過後先走返出黎

唔夠人手

有幾樣野大家要知既
1. 班狗係唔驚你地
2. 班狗係無道德價值觀, 佢地只係為左錢而做呢份工, 要走既人已經走晒, 唔需要有任何期待. 佢地係無道德底線
3.佢揸得槍就係想射死你地
4. 佢開得槍就係因為有上司批准
5. 你播肥媽, 你鬧係唔會鬧得走佢地, 佢地要係度就一定會係度
6. 唔好低估警犬既防暴訓練

Suppose 尋日出動完今日休息
點知你班暴徒咁好精力遍地開花

諗多左喇, 班狗都心知肚明自己冇可能洗底
肯定有陰謀

佢地等你今日發洩完 之後就繼續開槍

而家群情洶湧，唔撚驚比手足打咩

洗底？
勒令週末公眾假期唔準放假，點知你地閒日都出黎啫

洗佢老母
回唔到氣就真

8.31之後9.1咪鳩縮lo

諗太多
佢冇準備咁多狗啫
同埋你估公安武警解放軍日日都係香港咩

好似由26號開始重兵standby ，到今日原本安排d人放假點知禽日又搞單開槍殺人

ON9
DON'T FORGET 721 831 1001

係支那辦

930 開始濫捕已經on9

傻啦邊有洗白過

黑警冇一個無辜

屌又好似係

好似呢啲突發集會快閃好似有效啲?

洗咩底,未部署好咋

落街傾開計 個個街坊都笑住咁學林鄭咁話啲玻璃好痛 陰公豬

估係畜龍防暴連開咗幾日工
諗住今日無事發生放假休息

就轉更 加無人係狗屋

又要借個位我貼下文先 仲想加向佢開槍分分鐘有大紫荊勳章

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

亦都有好多人問，我已經很幫你哋擋子彈，點解啲和你飛ng行出嚟呢
我只係想講一句(雖然我唔可以代表其他和你飛)就係我寧願呢場運動輸，我都唔想有手足受傷或者因為咁樣而坐監, 冇咗咁善良嘅你哋咁淨返嘅香港又有乜嘢意義呢

推！

邊有可能淡化?

荃灣邊有放tg 屌你係放咗魔法
成晚都無po

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

佢地琴日打到咁 大家要補假所以唔夠人姐

唔好天真，佢地從來都無諗過洗底
已經失曬控，開真槍殺人高層都會保

等睇日後制裁佢地內訌啦

國際文宣繼續做呀！唔好懶！

好多次啦，
佢地玩完一次大嘅又會忍返一兩日，
之後又開始發癲。

經過咁多次仲想洗底？咪玩啦，
而家叫解散／重組而唔係清算佢地已經好厚道

證明區區開花佢地最難搞
最燒到佢地兵力

咪白痴
今日大部分狗放假
等夠人手先出

真 有咩底好洗 點洗都洗唔好

破窗效應
有第一次就會有第二次

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

連續打三日啦 勇武都頂唔住啦

洗條毛咩
唔好無事喊三聲啦

返狗屋洗佢老母個閪啦，日日比人屌

只會進一步證明 冇狗就冇衝突 香港示威者都不知幾和平 由頭到尾班狗先係真暴徒

洗底？
琴日先老謀完
今日唔敢做就叫洗底
咁樣係郩底

同意樓主

一定要煲大佢

又想做場戲話冇咗黑警唔得

因為係突發姐 諗多左

琴日由朝早ot到夜晚，今日放晒假啦

洗條撚
發撚咗三個月夢仲未醒
唔係仲覺得佢哋有依個打算呀

唔好諗太多，入夜隨時趁你地眼訓先出黎又或者便衣埋伏慢慢逗

平日冇武警嚟COVER。完

快閃撚部署到咩 唔夠人都唔夠畺出黎啦班垃圾

黑警 對住 18歲 市民 開槍射實彈丫
想洗底 冇可能洗到

認同，次撚次衰左獲甘就會示弱/無警時份一陣

琴日太攰

唔洗咁過分解讀

由吹雞到上齊裝再運過去都要時間

有人計過數 要一班休班驚吹雞到驚處報到再上裝排隊拎槍坐車去目的地要成3個鐘

好似14年嘅時候有人講過

班狗最大缺點係所有野都要部署，今日活動根本係突發無預計發生，所以班狗完全無法入走

721之後幾日都龜縮，之後又開始發癲嫁啦

同我煲大10/1佢！！！！！！

發脾氣, 同元朗果日差唔多

聽日咪又怖處 聽日攞正牌打人 4點popo先有野講 想加快立蒙面法

洗撚咩，武警返撚晒上去唔夠腳咋

佢地只係等緊風聲無咁緊先再殺人

佢唔郁仲好，我哋有時間梳理番呢4個月嚟班狗累積嘅所有暴行

費事猝死姐

點洗啊 你當洗碗咁咁易啊？
要洗底填命先啦仆街

push

佢地3-4先補假
聽日哇哈哈

咁我覺得,呢場運動參與係自由意志

永世都洗唔到底
解散警隊都唔夠

咪撚玩啦 跳入水都洗唔撚清 我呢生我會記住今年既事 再用呢世去憎撚死佢地

今日證明左，香港人，工會照返，但威一樣會照示

lunchtime 會示，放工會示

光復香港，至死方休

23:55 大圍開始出動喇

唔好幫對家諗藉口

似係估唔到今日又有行動

我估啲大sir番哂屋企 冇人夠膽落柯打

當然做所有嘢都係自由意志，我亦都冇辦法阻止佢哋，只係希望行出嚟之前 可以預計到後果預計到後果都繼續行嘅話，唔該好好保護自己， 唔好 乜嘢盾都唔攞
而家人哋已經係用。真。槍。

大圍5x防暴xx

咁佢地困自己係閘內tg還可以既

TO PROVE THAT 無警察就安全

上晒豬嘴推進緊

明明前面得一堆街坊

洗唔到架

似係call唔切人番工
始終尋日搞足一日

因為攰

大圍狗忍唔撚住了

因為手足全部好快手，做完野就即去下一個 point 唔戀戰，做完野就平安散

之前好似有人開post 話一堆防暴full gear上咗樓
後尾發現原來只係處理家庭糾紛
佢哋已經諗到好耐

今日例休呀，阿sir 返屋企扑嘢先，有乜等扑完先講

推，唔好自大
萬事小心，文宣同埋解釋
請和理非同埋文宣組全力支援

國殤日成功上國際A1
港共而家諗：
射盲人嗰件交硬
射實彈嗰件睇牌面決定交唔交
班condom唔係蠢
班傻閪知遊戲規則的

唔係勸大家收手，但PoPo今日仲可以咁回應，會唔會係中柒共同林鄭想搞再亂啲，大條道理押後區選什至立法會選? "做嘢"都要防佢呢手，祝大家生命流暢

推，唔好自大
要解釋，要文宣

咪撚玩啦
佢職責所在都唔撚做
依d叫洗白?

唔會洗到底
一世都唔會原諒警察
五大訴求 缺一不可！
成立獨立調查委員會！

睇下大圍 又想恐嚇街坊 仲話洗底
應該真係太突然調唔切兵

射tg本身已經唔正常
大家千祈唔好麻木

大圍啲速龍防暴犬已經發緊癲

噚日開完OT, 今日腳軟咋, 洗底咪撚咁天真

又係依d on9 post

係部署唔切

佢哋啲EQ...點會忍到

打開直播自己睇下大圍啦... 癲狗邊會理形象呀

按捺不住

睇蘋果直播睇撚到火

洗得白米比佢地洗囉

之前係晨咁早講定

佢地想我地主動攻擊。

好大堆防暴

亂咁捉行人路上D街坊

企下都拉

急call人返工
現在開始出動

大圍拉左一個手足

Popo今日仲可以咁回應，中柒共同林鄭似想更亂，大條道理停區選什至下年立會選，林鄄做埋呢單"污糟"野就走人……
唔係叫大家唔做野，但一定要防呢一手，祝大家生命流暢

做左錯事
心虛理虧咪唔敢出嚟
唔好諗咁多

只係見到少量popo

做少日嘢就當人洗底 做神探都唔係咁下話...

佢冇預到 唔夠狗用咋

洗底？ 又係時候睇大圍

大圍失控左喇

唔覺 只係冇人用

班外援走左

正想講

因為今晚冇借定解放軍！

大圍癲左了。 見到有個路人被捕

班武警琴日做咗成日嘢，今日返曬上去慶祝啫

準時12點呃OT

仲揮手
揮你老母

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

下次唔好再標題呃人啦

開左實彈仲可以洗底?

你以為佢地冇做野 就奶野
小心有鬼跟番屋企

琴日出到盡，今日放晒假

個底黑嘅，點洗?

咁都叫標題黨
你唔可以否定佢地想淡化10.1事件

大圍癲狗症發作啦 洗咩底

樓主你諗太多 成班已經魔警已經失控 冇可能會想洗底的

大圍失咗控開咗兩槍喎

睇live 屯門重兵

你信

黑警所有負責指揮官除了即時停職進行調查，然後受審判坐監，除此之外，絶不會洗到白！

係佢地根本黎唔切部署

收皮啦 洗到咩 洗幾世都洗唔到

返夜晚11點，十點攪，早更狗收十一點，老西都唔出，出咗就算有O丅都唔𨳒你啦

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

Never forget
Never forgive

咁樣開槍法水洗都唔清

洗下條狗撚就可以 洗底? 笑死人咩

換緊更，換完出黎架啦

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

準備返大灣區做英雄啦 仲洗洗底咩

你睇下大圍

因為武警返曬大陸

公安放國慶假唔撚夠人手

我覺得佢係想你周圍搞
得d人shift 左focus 去破壞商鋪等
自自然然d人會淡化件事

佢地怕死咋

想洗白？挖咗自己隻眼出嚟再跪係PP前面先講la

諗多左，只係放緊假姐

啱啱大圍有幾個武警，單拖向前衝左好遠

唔夠人唧

無衝突

文宣繼續煲大佢

佢地就算宜家殺左習總同林鄭都唔會洗到白
做咩都唔會洗到白

洗佢老母咩，唔夠人咋

落單狗

放緊假炸

好仆街，無啦啦推跌個哥哥仔，冇警告噴胡椒

叫緊雞打鳩你啦 洗底

佢地做乜都唔會洗到白架啦

香港人呢世都唔會原諒香港警察

你都末睇到最後 班顛狗有邊次忍到

有無睇大圍呀

洗佢老母臭閪，我地有個手足中槍啊

大圍失敗左
荃灣忍到

仆街啦死黑警，到我死我都會記得

係呀。今日係老弱殘兵狗

仲有我地有拒無的精力

大圍失晒控

開槍事件 搶晒習大大幾百億風頭..

No breaks!
Do not give them any breaks!

狗癲撚左啊，洗佢老母

洗你老母底咩
你當班狗真係好勁架？
今日係突發出 佢地完全安排唔切
好多明明琴日OT完今日翻大陸叫雞又比人急CALl落黎
有啲又明明OT呃人工 又無啦啦要做野
未出得切姐

話就話想忍 最後都係忍唔住
狗性難改

頭先大圍先無啦啦推跌人

洗條毛 佢地會唔會太天真
依家係實彈射人心口

洗唔到了

狗永遠改不了食屎

大圍忍唔到發咗癲

大圍鳩拉人

講真到今時今日
班黑警除左集體吞槍自殺之外
冇人會咁蠢比佢洗到底

咪玩啦，今日罷明諗唔到會各區平日都開花，班狗唔夠人

依家仲洗拎到白

洗撚咩

無可能！

popo乖乖地投降輸一半
mon po狗入 有好野益你地

都話左陣地冇得打

應該係中國武警番哂去
得番班香港廢柴 班撚樣琴日俾我地撚左一日
又攰 精神又崩潰 所以先未出住
岩岩已經有狗係大圍放tg俾人爆左頭
黑警陷家剷

有冇諗過係快閃 啲狗都冇準備

過日咪出番黎

今日先洗會唔會遲咗啲

洗條撚
12點未夠又開始發癲

樓主燈到

洗乜底呀，有班散仔喺度洗撚到咩，大圍果邊即刻表演乜野叫武裝恐怖份子失控

狗改不了吃屎
最後又係eq太低忍唔倒

琴日射完人
子彈cd緊遮
唔好美化佢地